最新消息！詭辯血清抗體陽轉率 打臉印尼數據擺烏龍 支企否認支那疫苗3%失敗率！

外電報導，印尼國營藥廠聲稱，中國科興生技製造的武漢
肺炎疫苗防護效力高達97%。但科興8日坦承，97%的數字應是「血清抗體陽轉率」，至於這
款疫苗的有效率目前尚未確定。

綜合中國媒體報導，總部位在北京的科興生技（Sinovac Biotech）8日以發言人名義表示，
這款疫苗在印尼進行的最後階段試驗中，接種者有97%「產生了抗體」，但「有效率」目前
尚未確定。

突發！高達3%無效！印尼期中試驗數據顯示支那制疫苗效力成疑

隻隻字都識但寫埋一齊又唔識
究竟講緊咩野

無效打多針會唔會有效？

產生咗抗體但又冇效，意思係咪打咗反而中咗武肺？

姐係打左支病毒入你度

笑完就算，咁認真做乜
都只係一個笑話

打夠2支就超過100%

無效抗體姐係得個樣既抗體囉
得個抗體既樣，但對抗唔到病毒

打左入去test到陽性
但唔知整唔整到抗體出黎

奶粉都整唔掂學人整疫苗。直接打入血既野你送錢比我都唔會打

屌咁有乜意思？
同直接打啲病毒入去有乜分別？

我理解佢有產生到抗體，但唔夠所以無效，打多枝就夠抗體？

類似個藥叫身體生產一批紙做既武器
睇起上黎係好勁，但病毒入侵時0作用

有效率50%
一係得一係唔得

即係衰過打鹽水

唔係，正確黎講係test到有抗體，但抗體對付唔到病毒

好亂，抗體係專門打一種病毒定係見毒就打

專門打，所以係針對武漢病毒既垃圾抗體

不如打飛機算啦
成功率100%

抗體唔夠等同無用

等同手術成功但病人死亡

遲下係咪香港做白老鼠

Fake news
47個入部陽性
係100%